《重要 重要 重要》816㩒爆佢。有圖已fc

開錯台重發！

點解無人講無人做
係咪連唯一最易做嘅事你吔都唔識做，可唔可以推到頂叫大家一齊做。

無論和理非定勥武派都好，你吔都可以做到，就算係幾百蚊又好，幾百萬都好，你吔都可以做。一人一分力量。

錢要提走、轉美金、放股票戶口（非港股）或拎本票

MPF 要轉到非港股或中國類，我轉晒去北美同歐洲！！！

我已做，你吔呢

10

9

8

7

6

5

4

3

2

對於圍機場，我有啲野講
-

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：

推

1

0

支持，簡單有用保值而且零風險，好過搞罷工或者食催淚彈

同廢老講，黃絲㩒撚哂就無架啦
即刻仆去排隊

816㩒錢活動係咪失敗？ 熱門一個都無

Push

努力努力💪

㩒爆佢